兄弟俾維園大叔打，我應點做

今日林卓廷、快必、同成班巴打俾人打
我地應該點對返d維園大叔同大媽

【撐警暴徒】拗指插肚打頭！林卓廷遭狼襲送院 重案跟進

真系好抱歉，今日沒去橋底，要返工

打老野俾人話仆街
同佢理論又無可能 最後都係屌到我地仆街 或者動手

理論上佢地無敵

我覺得可以用返同樣嘅方式對付佢哋。但我哋斯文人，可以淨係圍住佢哋唱聖詩。大家點睇？

係唔係都比人屈, 梗係打鳩佢老母臭閪

咁多cam捕住,你打贏左被俾告
仲要俾人話唔敬老

真系好鬧

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

所以都係直接打撚柒佢地算

都係會比廢老打到仆街 最好唔好

你還拖佢哋罵，你任被打佢哋都罵，所以唔需要理佢哋講乜，
剩係考慮受唔受得起刑責就夠。

無錯，打完要即閃

以後hit & run

你大趕少少D警賊衝埋黎捉你告謀殺都似

根據狗既標準就係暴動
廢老就無事
義士就暴動
我屌你老母呀

由其得罪左d狗 佢地會幫藍屍多d

71血洗廢佬
浪費社會資源

維園有無暗角？小心呀各位巴打